芭堤雅 越野車 點BOOK先抵?

係咪得 kkday and klook ?
好似好貴喎..我見其他冇咁貴..但唔知信唔信得過

呢間野有冇人試過book?

搵當地旅行社agent啦

你上邊果兩間算最好，有評論有客服

你平既唔怕比人屈整壞味得

去到先搵..我驚會唔會搞唔切姐
又唔知邊d好邊d唔好...哈哈

有冇介紹呀你?